暖化撚死曬去邊

eason都恥笑緊你班垃圾

就係因為北極融雪先會咁

兩極化？

今日公司有個環保暖化撚凍撚到射左波

屌你老母

反暖化撚死晒去邊